世衛：武漢「新型冠狀病毒」會有限度人傳人感染

1812 #武漢肺炎
世界衛生組織表示「新型冠狀病毒」會有限度人傳人感染。
#有線

推俾更多人知，呢次仆街

世衛一時一樣學哂支耶d衰野。

屌你老母用撚埋啲語言藝術

琴日先話冇證據人傳人

會就會，唔會就唔會。加埋d 廢話形容詞。

呢啲國際組織被人滲透曬啦

啫係會人傳人

乜撚野叫有限度 傳到第三四個人隻病毒會自殺？

唔係學，佢本身都是係支那機構

屌

紙係包唔住火

會傳就會傳
點樣有限度？
有冇高手可以解釋下

世衛比支共滲透晒

自己人一開始就當佢人傳人沙士咁處理就得，藍屍同狗就死多d

乜撚嘢有限度
會就會
唔會就唔會
屌你老母

限時優惠(好似係)

乜撚有限度

係中共提供資訊因為依家得支那有資料

世衛都識三峽大壩？

119中環見

人傳人就人傳人啦，咩叫有限度

彈出彈入仆街死

一係會一係唔會 咩叫有限度
傳夠10個 個細菌自動消失呀

我夠知我一生人入面有限度生病啦

奶共

即係傳染嘅人未夠多咪有限度
到時大爆發就會另擇新名

有冇人可以解釋下咩叫有限度？

點有限度？淨係傳比藍屍？

一早知啦 廢到慢幾拍

即係會啦

會就會啦有你老母限度

正！

其實真係
會傳傳下弱咗

揀人黎傳
唔愛國先傳

未傳夠限額，所以暫時係"有限度"

想問一下係咪真係咁嘅意思

又係咁, 慢慢滲 D 滲D 咁講
肯定大撚鑊

咩中文黎 點有限呀大佬 真係好垃圾

Plague Inc.

未傳到第三個條友就死左

港共：鼓勵人帶口罩會助長「暴徒」破壞社會安寧
特區政府呼籲市民不要輕信謠言，無須過份解讀
並與暴力割蓆

乜鳩野叫有限度人傳人
1999999.....

咩叫有限度，係就係唔係就唔係

有限度：傳哂80億人類就冇

唔知聽日會講咩

有就有冇就冇 講埋哂啲廢話減輕人既警覺性

我估係講傳染途徑渣過空氣傳染
例如可能係飛沫入面「存活」半粒鐘咁

因為人嘅數量唔係無限，所以只會有限度人傳人？

限時優惠咩屌你老母

傳就傳啦
乜鳩有限度

入貨啦

到時無罩用

錯喇，而家世衛根本就係支那啲衰嘢

According to Chinese authorities, the virus in question can cause severe illness in some patients and does not transmit readily between people.
不會快速地人傳人

伊波拉都係有限度傳人

去中環要戴兩個口罩啊

沙士平均一個可以感染三個

咩叫有限 會人傳人
就直接講會啦
屌⋯⋯

支那野佢話無事就一定有事...

WHO 官方statement

係

潛伏期長？

According to Chinese authorities

重有人信
WHO都奶埋一份

即係傳夠五個就好返咁樣？

點撚樣叫有限度？

有限度提供服務咩

戇撚尻

中國世衛

開頭就話 "未發現明確的人傳人證據"
跟住由 59宗 變成 41宗

死咗 1個人
傳咗去泰國
依家就話 有限度人傳人

支那害人

有限度？on9

咁直接話會人傳人咪得

淨係傳比香港人

做咩講事實喎 支那嬲豬豬架

咩叫有限度
大家買好口罩未

語言偽術

咁簡單我就明，係一次過傳染俾一百人就得，同一時間傳唔到俾一千人

俾陳馮富珍入去做過，入面一早係佢啲人啦
好心啦公共衛生都要喺度瞞

一黎支共偽術
二黎有啲人傳人真係渣到傳染力好弱

不過無論點 病毒突變可以好快 理得佢幾有限度 就算呢刻係唔可以人傳人 下一刻都有可能係其他病毒到獲得超強傳染力

人傳人咪人傳人
有限度 On99

According to 即係佢9up都得架啦

唔係未有證據顯示會人傳人咩？自打嘴巴

推

即係有人傳人機會

雞珍

擠牙膏

傳到去泰國先至出嚟講
多得你唔少

應該係
藍屍要止暴制亂 唔會戴口罩

佢地唔緊唔緊 因間截唔到比佢洗牌就閤家仆街了

我都諗左好耐，應該係睇樣

完美演繹咩叫今日的我打倒昨日的我

咁全世界係得佢先有資料

已經預見仆街

瞓左幾耐？沙士之後一直都奶。

Lm

比某國禁？

乜撚野有限度呀屌你老母 學埋支畜啲語言偽術
會人傳人 會死人架 屌你個世衛

快到

咁即係有幾大限度

陳馮富珍：多謝你對世衛嘅讚賞，送個飛吻俾你😚

即係會人傳人，加咁多形容詞做乜撚嘢，有限度，效率慢，問題係冇藥醫，一味靠類固醇死撐呀！

跪求咩叫「有限度」？

有限度咪姐係傳左99%淨低1%傳唔到囉

依家得鄰國有資料真係任佢9up
WHO都係跟翻資料去報

又有限度，又大規模，點呀

咩有限度呀
發達會唔會有限度發達呀

你知唔知世衛邊個渣fit?

屌 有就有冇就冇 乜撚野有限度？ 只傳藍絲不傳黃絲咩 on99 真係死人嘅仲玩文字偽術 DLLM呢啲人真係唔怕有地獄

咩叫人限度
傳夠比其他國家就唔傳？
定係傳到香港中哂招先唔傳
隻病毒AI黎架？ 屌你老母世衛

抗病毒藥好似話好貴
同埋主要都係靠自己抵抗力去打
打得勁得濟就用類固醇扣返d抵抗力

真係鬥長命架咋

有中國特色WOR呢句

冇速度
傳得慢
唔夠快呀

乜撚嘢有限度人傳人啊 即係朝早唔會傳染 定係傳染完一個要隔幾個鐘先可以傳染下一個

俄羅斯娃娃咁

一個大話笠一個

到爆時又懶香港on99

中國野 微信好啦

但係空氣傳播先係人傳人？
飛沫應該都算？

「有限度」應該係指「低傳染性」? 例如可以人傳人，但條件唔係咁易達成，例如要食成碗患者嘅口水鼻涕先會中，咁。

春運之後中國收皮

03年之後全部變晒支那控制

陳馮富珍

世衛兩日前出嘅懶人包

雞珍做過世衛未學埋啲衰嘢囉

Push

男?

屌你世衛想玩野？

武漢街市檔主：我們有了抗體，我們以不戴口罩為榮。

我理解 飛沫同空氣有少少分別
例如飛沫乾左之後 個病原體會「死」

除左空氣同飛沫之外 仲有接觸傳染 體液傳染等等既人傳人途徑

答我！會定唔會？
有限度咪即係會囉

繼續和你shop

I mean應該飛沫同空氣都可以人傳人
但而家佢仲未firm到個傳播方法

“病毒在複製過程中會產生變異，而變異會直接影響對人體的危害程度。”

但唔穩定，可能變得殺傷力更大，或者相反。

從來都係帶緊口罩

佢應該肯定左接觸傳染先迫住要講有限度人傳人

呢個經典
不過養老嗰個型啲

咪係，下流現代匪語。

理撚得佢個限度有幾大，
會就會啦屌

病毒會直接人傳人

繼續奶

本來就係公開嘅秘密
咁遲先講不如唔講出黎
幫終国「脫貧」呀嘛

唔明，即係點樣傳人？

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

諗起千年一遇.jpg

咩撚野有限度傳人呀仆街
啫係會人傳人囉屌
黨鐵咩？有限度...

口罩會唔會又再升價

即係會人傳人啦屌

痴線 即係會人傳人啦

有限度？例如白人傳唔到俾黑人？

人傳人就人傳人啦，咩叫有限度。

係中国
有限好易變無限

乜撚野叫有限度 傳到第三四個人隻病毒會被自殺

即係會奶野啦，咁就要多加注意衛生

乜撚嘢係有限度傳人

我都不解

出面貨源充足，暫時唔會啦

即係極快傳囉

等睇煲醋變自殺

有無人屋企唔肯帶口罩

愛滋都係有限度傳染啦

接觸傳染 includes indirect contact?
定係體液傳染先

世衛 = 陳馮富珍
陳馮富珍 = 港共前官員
港共前官員 = 講大話

嗱 專業少少咁講 人傳人有分一區人傳人 同埋區與區之間既人傳人 所以都係會人傳人 🙂

好不安

乜撚嘢叫有限度傳染 講到病毒識揀人咁...

利申冇呢方面嘅知識

傳染係一個是非問題
唔係程度既問題

藍絲：有限度 姐係唔會傳到啦
唔帶口罩

成日加埋啲戇鳩副詞
會就會 唔會就唔會

好彩啫 大家以後唔駛戴口罩𡀔

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

聽日就變冇限度傳染人

冚家剷，即系新型SARS

有限度姐係有幾限度啊

點算

沒有普選 唯有獨立

啱呀 咩有限度 咪姐係會囉
想減低個恐慌情度

擺明就係老共又洗橫手禁聲啦，明明就人傳人，咩吖有限度呀

正一仆街嚟

繼續改啦

咁咪姐系會人傳人囉，有咩限度姐

其實黎啲世界性組織 係咪唔應該揾中國人擔任同入職

其實沙士同流感對比都十分有限度人傳人
我諗係咁嘅意思

基本上直接理解成。人傳人

人傳人就人傳人啦
咩叫有限度

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

再多三人從武漢返港後出現感染病徵 累計增至71人

#港聞 本港再多三人從武漢返港後出現感染病徵，累計增至71人，有60人已經出院。 (1/14/19:06) 全文

咩叫有限度一係就講清楚點有限法 一係就話會

一個中招既人入地鐵中得十個叫有限度 中哂成卡叫高風險

On9

必需小心
PUSH

全球唔夠80億人口，咁緊係有限度啦

on9

依家其實未爆得最勁，等班動物大遷徙既春運開始之後一定仆街

病毒： 好攰 ，不了。

1月9日，outdated

記得戴口罩 變種唔係講笑

乜撚野叫有限度人傳人？

又講小小基本知識，傳染病毒都有不同程度傳染性，下面 link 可睇到，R0 越高越易傳染，例如流感係比 SARS 更易傳染，但比起麻疹又差好遠。

又呢扣 有害氣體不會對人體有害

帶口罩
咳千祈千祈唔好唔諳口

傳緊，不過可能未見大爆發人傳人，但病毒基本上係不停咁變，所以之後傳染性可以變大。

傳染病毒都有不同程度傳染性，下面 link 可睇到，R0 越高越易傳染，例如流感係比 SARS 更易傳染，但比起麻疹又差好遠。

全部都有限度架啦

新中國肺炎？

有啲咩係無限度人傳人

得會同唔會

點撚樣有限度

It's fucked up!

What the fuxk is 有限度

咁係低傳染性同高傳染性，都係人傳人
你冇解釋到咩叫有限度人傳人

有冇講咩途徑？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

人傳人就人傳人
咩有限度
不撚之所謂！！！

其實係咪根本無呢個term

有限度死亡

有限度 即係會啦

學埋支那人d語言偽術

香港都咁多個 叫人點信

共衛同中媒講毒氣冇害有咩分別

感覺世衛都奶共奶到癡線

有關[有限度人傳人]

係咪指只會傳特定既人，例如香港人

呢D係睇已知病例，例如已證實嘅病例之中，有冇家人或其他接觸人士，喺之後出症狀，(唔係同時由同一動物源頭感染)，跟住又證實係同一病毒，就係人傳人嘅證據。

而家佢咁講，應該係有個別咁嘅情況，但暫時唔多，咁解。

但係，呢個 depend on 佢揾到嘅個案，另外有冇 miss 左好難知。同埋，病毒基本性質係不停咁變，由「有限度」limited 變「高效率」efficient 人傳人，大有可能。

Btw Limited 同 efficient human to human transmission 係專業字眼 technical terms，唔係求奇 9up。

有限度等於可以傳到等幾手，即係好似沙士係傳到第三手，有限度並唔係講傳染力，重點係確定左會人傳人，我嘅理解係咁

請睇# 246

學到野

中國:不容許外國勢力對中國肺炎說三道四

可以傳人，咁列為疫區未

點會係是非問題？你都唔會話Measles，感冒，伊波拉，HIV，肺結核呢5種病一樣傳染力啦

唸下都岩既 so far咁多個去過武漢番黎香港既都未必出玩武漢肺炎 但泰國果單就係真正感染左 傳染到to which extent真係唔知 不過就算報告出黎話係細 咁又點呢？係咪就叫人唔使防範？最恐怖既地方係會變種 SARS一開頭都唔係人傳人 去到後尾先黎料

有限度 幾多度呀

一係傳
一係唔傳
如果爆既話世衛都係幫兇

所以WHO提埋有機會變種，出現super-spreading event喎

然後連登仔話點樣有限度但大規模

share夠50個自動停止？on9

屌你老母 傳就傳
點有限法 屌過閪先傳到丫？
不如你話呢個係性病

要透過親密接觸先傳染，同可以體液傳播，同可以飛沫傳染，係咪已經係三件事

乜尻野有限度

會唔會之後講今天的我沒有極限？

功我攞,鑊你孭

過去唔可以代表未來，今個月無不代表下個月無。即係話呢個意思。終究係類sars冠狀病毒。

Limited h2h 衹係現在情況，但要考慮其他因素 :

1、病毒係不停咁變，之後可以變大爆發。
2、搜集資料，要靠追蹤接觸者，contact tracing ，易講難行。又要靠醫療界有醒覺，發現可疑個案去申報。
3、可能有溫和個案，自己好番冇人知，但帶病果時冇隔離，傳染開去。
4、要證實個別有 h2h 要時間，有 time lag，到我地都知已經好遲。

以上仲未計有心隱瞞。

所以個人覺得，應該要當係可以大爆發咁防備。

有你老母限度呀 即係人傳人啦

只傳中國人?

我OK

係會嘅 只不過講緊係死到冇乜人嘅時候囉 黑死病都係架

乜撚野叫有限度？